
== Changelog ==


= 1.1.3 =
* проверено: проведена проверка совсемтимости с WordPress 4.5 (согласно beta 4)
* добавлено: вывод описания для первой страницы в архиве метки и автора
* исправлено: некорректное описание для исходных данных большого слайдера (на выбор доступны "Свои слайды", "Последние записи" и "Популярные записи")
* исправлено: проблема с переводом настроек в дочерних темах
* исправлено: проблема с отображением иконок соцсетей при просмотре сайта через кастомайзер


= 1.1.2 =
* исправлено: стили для псевдоэлементов до и после слайдера
* исправлено: стили для иконок рубрик, комментариев и записей в сайдбарах
* исправлено: вывод мета-данных о записи при значении `Все`
* исправлено: включение/выключение меню страниц в шапке
* исправлено: CSS класс для заголовка виджета с категориями (который выводятся в сайдбаре по-умолчанию)


= 1.1.1 =
* hotfix: исправлена проблема совместимости слайдера и популярных записей с более ранними версиями PHP (до 5.5)


= 1.1.0 =
* добавлено: настройка пользовательских шрифтов (для заголовков, логотипа и основного текста)
* добавлено: настройка пользовательских цветов для заголовков, ссылок и верхнего меню
* добавлено: настройка основного и вторичного цветов для оформления сайта
* добавлено: полная адаптация для Retina экранов, все иконки и спрайты в PNG заменены на SVG
* исправлено: искажение размера картинки в слайде
* исправлено: некорректное запонение значений по-умолчанию для рубрик и количества статей на главной странице
* исправлено: отсутствовал вывод данных об организации в микроразметке одной статьи при отключенной разметка списка статей
* исправлено: соответствие адреса ссылки и иконок для кнопок "Поделиться в соцсетях" (версия от разработчиков)
* исправлено: стиль для соцссылоки Одноклассники в инфорбаре 


= 1.0.1 =
* fix bug: load 'PT Sans' font in admin side with `editor-style.css`
* fix bug: image view in slide
* fix bug: correct posts dates on static home page
* fix bug: option name with slash


= 1.0 =
* init release